一人邊爐食咩好？

諗住自己一個細細個煲，慢慢一路睇片一路烚下烚下
但係去慣出面打邊爐好多九唔搭八嘅嘢
牛 羊 雞 腸 丸 蝦滑 餃子 蝦 菜 金菇
但自己一條友就梗係以方便為前提

大家有有推薦究竟平時一人邊爐食乜好

滑雞 滑牛 豆腐 青菜

所有自己鐘意食嘅嘢

方便為前提咪睇下雪櫃有啲咩囉.

雞子
牛丸

方便面

去616買牛返黎
佢啲墨魚滑超正

除左蝙蝠，其他都得

唔食雞子咪撚學人打邊爐

百佳有個二百幾蚊嘅火鍋包
之後自己買菜，再買靚小小嘅肥牛